有無巴打睇住Gay片黎打丁

會唔會瞬間謝撚左

利申非基

Ok

唔會

未試過
利申 平時都係望住自己個樣黎打飛機

巴打可唔可以望住我幫我出火